點解我望唔透自己？

明明現實中對情情愛愛嘅嘢好遲鈍。
但對住虛構嘅小說、動畫、電影就感動到成個傻仔咁
我成日都唔知對人係咩感覺，腦裏面個思想同內心好似隔咗度牆咁
最近好似鐘意咗一個人，friend zone咗之後出奇地冇想像中咁sad
有冇人明我完全唔知有咩可以改變我而家個狀況

我明
成日會唔知自己想點
明明平時好care佢d野 但一分開斷聯又唔會sad好耐
有時真係會質疑自己究竟係咪真係鍾意人

Exact7ly 係咁嘅感覺
我都搞唔明自己
好似人地了解我重清楚過自己